# PruebaAjaxJSF

Prueba simple de componentes *f:ajax* de JSF y *a4j:button* de RichFaces. Aplicación de estilos de RichFaces únicamente a los componentes propios de la librería (no interfienren con el tema de Liferay).